屌 nowtv又玩野咩？比真歷變左咩彭查歷..........

邊撚個呀
以為祖記新仔
又無啦啦改譯名

負評比now

Now 出名標奇立異

屌佢
都成名咁耐
叫開比真歷
又改黎做咩
邦盧治已經好銀耳

幾年前now仲播緊意甲已經呢兩個名
舊名當新名 新名當舊名

皮亞尼奇

盧卡斯mola

aurier 奧希爾

最搞野上星期英超講波佬講講下大衛路爾斯，自己都改口講大衛雷斯，一直講到完半場，之後下半場可能畀人照肺，即刻改番大衛路爾斯

成日覺得NOW讀大衛路爾斯，讀成大衛lu爾斯咁，改叫法唔緊要，讀到唔中唔英咁好‘’銀‘’耳

點解now要專登用譯名

呢兩個人不嬲都存在架wor
第一次跟阿朗過黎？